Elinor dacht dat ze een grote W kon onderscheiden in de richting; en niet eerder was het compleet dan Marianne, het luiden van de bel, verzocht de lakei die het beantwoordde om die brief over te brengen voor haar naar de post van twee penny's.
